巴士 小巴 地鐵都係我地既戰場

文宣戰！接觸同溫層外既老中青香港人

落車果陣
條褲唔知點解痴住張文宣
一起身張紙就漏左係位

係唔環保，但係低成本接觸面廣